左王鄔維庸：既然香港人明知要俾共產黨強姦，何不索性瞓低好好享受一下？

年輕人 反抗強姦了...
會聽嗎？？？
柒媽 就日日去酒會歎紅酒
賣港畜奶共西慧瓊西子就仲有心情去旅行 等呢場運動好似當年雨革 咁會過去的